香港Netflix新片, 踢爆「中國」資金股票的黑幕

"The China Hustle"在美國戲院剛開畫, Rotten Tomatoes評分有74%

香港Netflix都已正式開始播放"The China Hustle"

睇完套片, 你會明白點解中國經濟唔會爆破.... 一班美奸幫中國公司呃美國人咁撚多錢, 中國又點會死? 美國死都未到中國死. (套片對民主黨與共和黨既政客都有批判, 無偏幫.)

聽落幾好睇，返去留意下

未睇，不過係咪即係 Ponzi scheme

留名今晚睇

關囝

留名去睇
多謝樓主

any 下載

推
大家睇下就知點解中國經濟到咗今日都仲未爆破

留個名先

唔睇有冇可能都會知

咁都好信

即睇

肯定既係， 而家好多人都仲係唔知

lm

留名

睇完就會知道點解100毛冇乜實業支持都上到市 原理差唔多
啲中國公司上市又係搵四大會計師事務所蓋章，但唔係真四大
係合顆架構入面只係假嘅獨立個體分公司
真四大出租國際名號賺錢，獨立個體公司靠名號嘅影響力幫人上市
啲財務有可疑公司就會話我地有經過四大（中國）審計
如果隱瞞失敗就請律師話賣空者想令公司變空頭狀態所以做出各種謠言指控

大家一定要睇

你講到好似唔洗錢睇咁

幾廿蚊都俾唔起有冇咁乞兒

個調查團隊冒住坐監風險去當地拍攝多間中國公司
又搵人做臥底入去偷拍同錄對話
有間調查咗344日
又有好多受害人、學者/金融界人士分析論證
咁都唔肯用啲錢睇下？

你個名真係改得好啱

聽你咁講又好似幾抵咁

哩套野會唔會令美國人醒覺？

有冇人覺得中國越黎越唔可以睇少

呢班所謂"美奸"到尾幕後Boss咪又係綠卡支那共狗！！！

入面個鬼佬講得好中
佢話冇可能係中國搵到幫外國人調查嘅審計員
因為如果搵到，中國政府會馬上捉佢地出去，殺死他們，朝他們頭部開槍

唔止支那

核數行業本身就係垃圾

有錢齊齊搵啫
支那出事？
樹倒猢猻散

你話香港樓價無水份，無bubble真係搵鬼信
中國一有咩風跌草動，雞咁腳走啦

中資股支持者保皇狗打手關爰座hunter

WTO: 踢强國出去係正確

會。令歐洲人too

五毛資金來源

口交部：禁播

哈哈！

留名！

仲有入邊講關係 真係美化咗
明明係貪污腐敗

推

好片要推

食少餐外賣都夠畀1個月subscription啦

支那人好撚狗

中國人唔係只有白痴, 都有聰明人

vv927
我还以为中国公司只在国内割韭菜，没想到全球一盘棋啊[笑cry][笑cry]

V柏青哥V2
只有你们不敢想，没有他们不敢做[摊手]

zz的微博号
呵呵，黑中国？中国只有更黑，善良的美国佬根本想象不到。还有一点非常搞不懂的是，中国的企业，国内都知道是垃圾，为啥能纷纷跑到美国上市呢？

徒步喀拉斯湖
中国股市就是骗子公司！上市就是为了圈钱、弄到钱就跑了！等股民接盘、太吓人

colorful-days
有什么样的政府，就有什么样的企业。这叫上梁不正下梁歪。现在为了保国家的外储、中国政府也是拼了，让有资格的公司去美国上市、把融资到的美元拿回国内填补外汇缺口。让在美国上市的中资公司退市、回国内上市。把退市的美元拿回国内填补国内外汇缺口。可想而知，中国外储以告急。

安希斯Ansis
连万恶的美帝都能骗到，体现了社会主义的优越性。

萧淳元
赴美IPO创业者川粉居多，原因很简单，大家行骗的对象都是美国半文盲。川普的成功可以在股票市场上复制。

无业市民911
我一个朋友曾经在一家在纳斯达克上市的中国的公司的一家分厂当厂长。该公司主要是回收饭店的泔水然后加工成燃料油，说到如何造假，每天都有十几台的运泔水的空车在跑，以欺骗来厂考察的美市场分析师以及美投资者。

呢度好多小朋友應該真係唔知

東方紙業個個真係睇到呆左
1億5千萬美金公司但俾人發現係
無用腐爛/垃圾紙都可以值5百萬美金

bookmark左，遲d睇

中國就係靠呃人黎壯大自己國家實力
我記得之前鏗鏘集定經緯線都有講過
中國向其他國家起基建都係呃啲居民

留

厲害了 我的國

留名番去睇

一帶一路

有無巴打一齊夾netflix ac?

中國不嬲從事詐騙行業係世界領導地位
China number 1

成個一帶一路、亞投行等等
明顯地中國只係想拎個名氣
實際上？幾年後一帶一路都消聲匿跡
大家似乎都無再聽過一帶一路嘅任何消息
中國點解咁多「暴發戶」我相信
呢條片已經解釋晒

我最驚訝唔係報大數
反而係美國咁兒戲 咁易信中國公司
可能個邊d 人真係太善良,老實
同太唔了解中國 唔知中國最叻出產騙案

大有大呃細有細呃

”善良”既係美國小股民， 其他人明顯係收利益做共犯

中國咩都係假
只有假嘢係真
片頭一開始已經話 只要你夠冇品肯去搵人笨柒
你就可以賺到錢

Bookmark 左呢幾日睇

中國繼續強大

邊忽善良老實，幫中國公司上市班banker、lawyer全部一齊搵錢，明知係騙案都wfc啦，係小市民蝕姐

梗係唔係講班banker lawyer 啦
講緊普遍美國公司同人
班小市民信個政府同制度 但個制度竟然咁兒戲
咁易比佢地上市又冇得追究
就係平時處理d local case 好少咁離譜先咁易信佢地

有興趣

仲有堆globalist, 同左膠
同香港民主黨一樣同一行徑

多謝樓主推介

睇完覺得n本經濟書講中國都係垃圾
呢套嘢先係教你咩係中國經濟

多謝樓主

連中國政府都幫手做假，真係永遠無事

正 返去睇睇

咁落力 要買了

歐洲人普遍唔信股票 比政府控制樓價唔係冇道理
依個世界好多人為錢害人一生 咩都做得出

買股票都係買D你知佢做緊咩既好
然後中國既全部skip晒既穩陣

但普通市民可以點
唔加入就等於打一世死工仲生活越來越差

唔好以為美國政府唔知咩事
大陸佬去美國上市亦都係反轉比美國控制住
呢個係雙刃刀，對美國政府都有著數

班高官心諗：中國厚黑學，鬼佬邊夠佢來

如果netflix好似四大唱片公司一樣加盟/臣服於TVB
咁香港觀眾就有機會睇到好戲&好劇

對住班冇契約精神同道德既生番有咩好講

入cctvb俾佢污實無咁好質素

LM

Netflix買起成間TVB都得呀

呢個係真紀錄片定偽紀錄片來

入面個受訪者david第一句就講到所有人包埋佢自己都同流合污
但無打仼何格仔

佢話there is no good guy in this video include me
應該係想講佢都有份係market 入面賺錢
但佢係short chinese company
比起班lawyer, banker, auditor 比較"正義"
但都係bad guy

呃錢過程係"合法" 冇野好驚

唔似係

留名g持

就算犯法，都係中國班商人作大自己既資本價値
睇到講muddy water果度

想傾多d內容引下人睇呢套片啫
認真第一次睇Netflix紀錄片覺幾好
好過佢既劇集同動畫

當我無講過

但個個賺大錢好大引誘

都唔撚明點解咁多傻仔走去高追100毛

100毛？乜來

1716

留名先

咩國家都係，長遠黎講買ETF好過。

"The China Hustle"既監製 Alex Gibney， 都係左膠

借殼炒高引散戶接貨
呢D招香港廿幾年前已經用過

套片暗示美國政府係縱容中國公司呃錢....而前係縱容， 而家都係縱容 （阿里爸爸上市涉嫌有問題，Donald Trump 竟然搵番幫過阿里爸爸既律師去領導調查團隊，擺明放水 ）

希望Trump可以治到美國班賣國賊

套片暗示Trump對馬雲放水

成個冥幣系統先係真正大茶飯

最奸果個商人就係侵侵
obm 呢d 都有d 民族思想響度幫下黑人

超好睇

可能引佢入局先
遲下先做

劇透:
中國繁榮story ，係因利益吹出來
美國貪錢佬，聯同大量中國企業，律師，中國audit做假數， cap 水
踢爆既人都唔係清高
踢爆有一半都係為左貪錢 ( 可以市場賣空) ，一半係想改善system
片尾講馬雲間野有冇做假，自己唸

有冇SEED?

做假都無問題啦，外國幾次沽空中國企業都俾人打返轉頭

岩岩睇完，其實有八成係美國上市既大陸股都係垃圾黎。有好多「外匯交易商」都用呢啲股搵人笨

無利益咪咁做

一句到尾，你民族DNA犯賤，兼共狗自知支那係垃圾，猶太佬咪利用你地加埋天生既貪念齊齊搵錢嗟！！！

成個金融業都係炒同吹出黎架
根本除非你係呃人果個，乜都唔好買
一係就買D出事成個地方玩完果D人

700

Netflix (誠哥mode): 你估我好得閑呀？

晏晝睇咗

雙方都有人出場
個將軍仲要柒走
個律師好撚奸

唔似果3套講素食咁偏頗, 專搵自己友撑自己啲論點

所以真係唔好迷信美國佬係正義之師好善良
根本其實全世界政府，高官等等都只係會為利益
中國個d就唔洗講啦，講賤講奸，只有你諗唔到，冇佢做唔出
美國都唔係唔賤唔奸，只係因為公民監察，制度監察先唔夠中國黎
而d美國小市民就on9咁信個制度，政府，同公司

結論
所以香港人都要好好監察住個政府

colorful-days 21小时前

有什么样的政府，就有什么样的企业。这叫上梁不正下梁歪。现在为了保国家的外储、中国政府也是拼了，让有资格的公司去美国上市、把融资到的美元拿回国内填补外汇缺口。让在美国上市的中资公司退市、回国内上市。把退市的美元拿回国内填补国内外汇缺口。可想而知，中国外储以告急。

太坦白會唔會有事

點會有事

有事你都唔會知

留名跟進

最後個SALES講左句好精簡
佢知道呢D野之後變左大淡友, 唔知自己幾時先可以變返好友
但係呢個世界知道呢D野"內幕"既人唔多, 知道而又相信既就更少
所以市場會繼續咁樣行, 直到成個體系已經頂唔住
做呢條片出黎既人都係沽空搵食, 都係佢地整呢條片既動機
所以呢條片既內容既可靠性大家要自己獨立去思考
唔好睇完條片就信哂

如果係用netflix睇，記得睇埋Rotten第一同第三集
講蜜糖同大蒜，背後又係美國有班賣國賊加埋強國搞鬼

想問下依家netflix 係咪仲係唔support喺chrome用1080P播片？

好精彩
大蒜估唔到同中共咁大關係
屌呀 迫啲囚犯剝皮

同埋dirty money都都好好睇
NETFLIX 啲紀錄片真係好高質

歡迎使用 Netflix！
您的 Netflix 會員資格（包括免費的第一個月）已開始計算。
只要在 1/5/2018 前隨時取消會員資格，就不會被收費。如要取消，請前往 [您的帳戶]，然後按一下 [取消會員資格]。

如果您喜歡 Netflix 服務，則在免費試用期結束時不必採取任何行動，您的會員資格就會自動延續。

條友真係好撚井底

《The China Hustle》係由其他公司拍， 係美國正式係戲院上映。

Netflix剛好買左香港版權。 （當然， 都要多謝Netflix 肯係香港發行套戲。相信無其他香港片商夠膽買套片。）

應該間間大陸公司都造假

但點解會上到Netflix 呢，都關美國事ga wor...同埋佢出晒人名既話果班友係諗住會死定點

你以為美國係中國定大陸？
人地國際政治同金融幾黑暗 個社會都係自由社會 唔會有出版同言論限制
同埋Netflix係收費電視台 大部分影視限制用唔到佢身上

仲有無位？

位你老母咩，唔識字咩你？

可惜都係無事

真係好正，五毛同大陸唔小人都對呢套野反應好大
但支共又搞唔到佢

好撚正
由其係睇曬成條片，再睇返DAN講
(呢條片出現既人全部都係仆街黎，包括我)
到底靠賣空搵食既人係咩心情
一路踢爆假野，自己就靠人地仆街吸血搵食
再睇埋將軍同律師擘大眼講大話果樣

由條鬼佬話muddy water make it easy to catch fish
真係不得了

有到鬼佬話中國呢D蠻荒之地既中小企點會識呢D騙局
暗串美國佬借中國呃9自己人笑撚死

但其實黃昆本身係做咩 呢到小小唔明

佢幫short sellers 去調查啲公司，搞到嗰間公司啲股票大跌。跟住嗰間公司嘅主席人就叫當地官員捉咗王坤去坐監

我都希望係巴打你講既咁

可能俾佢上借佢黎攞多d人支持政府對中國打貿易戰，支持制裁，或者日後有咩爆當係提過下大家咁

呢套片今年電影節都有放咗兩場，譯名係<強國救世夢>, 好好睇，好客觀咁批判咗金融海嘯後華爾街點樣繼續包裝垃圾以及中國崛起之路背後係一場點樣嘅騙局

早幾年大陸財政部禁止左香港FIRM 派自家auditor 上大陸落field, 好多時香港audit到的佔好少部分, 同時香港上市公司要香港AUDITOR SIGN, 但底稿用哂大陸分所d 人做, 根本好多野就CHECK唔到, 之前幾單証監問野, D PARTNER直接話係國家機密唔答得, 最後不了了之, 所以買股點都唔掂中資, 要幾流有幾流

利申: n年前畢業後成日上大陸audit

識擦識飲識篤個班咪排晒隊做Partner囉！！！

真係做野就直接用行政命令禁止中國公司係美國上市啦
貿易戰搞到既係實業，唔係金融依D虛業!

睇咗少少，準備今晚睇埋佢，好睇

最後alibaba 即係點
google 過stock price 都係好高

佢講緊 造假上市
最後佢show alibaba出黎
等你自己諗下 呢隻 重磅大陸股 美國上市有幾多水份

其實馬雲都算老實，話明公司叫"阿里爸爸"！！願者上釣也！！！！

netflix

會唔會有中文字幕？

其實呢個世界冇左金融業仲運唔運作到？

完全可以

唉屌諗到呢度就好撚悲
大家法例都寫住自由
但係垃圾地方就呢樣ban嗰樣ban
最撚鳩係媒體自我審查

睇下今日嘅香港 為立23條/國歌法舖路
倒退去到文字獄 以言入罪
你值得尊重自然會有人尊重
立法要人尊重你真係諗唔撚透

好老實講，我覺得金融係喺一個社會上最冇實質用途既野。但同時係最搵錢

係。中國太大權力，無論你做d乜都玩撚死你。要準備開始文革

Push

金融業根本係吸血鬼，睇下美國幾多示威針對華爾街就知

聽晚睇

大陸唔騙點發達? 話明係騙子之國啦。最近個間咪叫樂視

兩大世界黑社會合作, 一定成功

其實唔太只係易信中國公司問題，而係跟本美國班 fund 佬都要食飯，有冇睇過 "the big short."

講過笑話，當年 AOL 被吹捧得好勁，但跟本發展差唔多到頂，就用瘋狂派磁碟來做數，都要派幾年先比人踢爆

幾年前d公司都叫做有兩三成資產都唔係篤嘅，而家果d 就

尤其d聲稱高科初創公司

又十年
但今次真係會好大鑊...

唔係

大把美國中產同政客串通中共
真係唔知的得基層

唔止
垃圾com sec妹都搵唔少

所有國家既基層都有班報紙同紀錄片都唔睇又唔上網既仆街廢中廢老

你要數， PR firm, financial printer都可以計埋 ...

Netflix可以免費試睇成個月，其實個價仲幾抵

香港Netflix所有影片也附設中文字幕...."The China Hustle"亦不例外。

Donald Trump 上場後， 仲大幅放寬對金融業的監管

最慘可能係美國死先都未到中國死....

希望特朗普出手唔會太遲

跟據呢套片所講， 特朗普已經出緊手.... 幫馬雲

Baba 最近係轉弱

有

申請Netflix ac 本身已經有一個月試用

中國真係神跡，條片最尾都有個人話未見過咁高企業借貸率既國家無事

無法, 搵到太多水魚幫佢埋單....

兩房爆之前，個個都知有問題，咪得個幾條友清醒，抵佢哋賺大錢

因為債轉股呢個方法資本主義唔可能發生

好似做緊
呢排話會收緊支那股在美國上市

其實再爆 香港會係點
成個世界個金融其實都經歷過咁多次起起落落，大家都明白係一個FRAUD
D人重話十年咋嘛，唔好攞以前黎比 問人有乜證據
其實老實講洗D乜證劇....人性醜陋係天性
同埋明顯見到 資產泡沫化
重會覺得MAKESENSE 既人係咩心態

我只能夠想像佢係 PROFIT MAKER
OR 真係 ON9到無朋友

宜家香港樓巿 就算跌一半 好多人都未必上到車
同埋跌一半後成個MARKET 連就業巿場會點
同埋要幾多年去復興返
中國個FRAUD 實在太大
再嚴重D講句 真係無樣真既數 ， 我都唔知可以點爆
真係全世界一齊攬炒？

再揾其他公司入股救垃圾企業，真係好厲害

所以話，要認識中國，真的要認真認識「中國人」！

壞事唔係只有「中國人」做

呢套片都講明好多美奸幫中國老千呃錢....

唔駛有疑慮

大陸有事, 香港(小市民)一定比人拉埋攬炒

(偷自其他爸打) 之前港台節目都有講大陸公司喺香港「借殼上市」，睇黎係同一個騙局? 14:35開始講.

睇完諗緊美國都可以搞成咁
香港會點

留名

佢地至少會有人走翻出來講
而且d垃圾廠污染都係支那

Lm

呃就緊
只係對象唔同

鬼佬同中國人最大分别就係人地始終會有人良心發現講出黎

大陸都有，但入晒監獄

大陸有良心既 係顛覆國家政權

就算香港
D年報邊個敢話係岩

michael zhang
投行男，爱科幻

“2018年最重要的电影”，没有之一

今早，我照例刷币圈讨论群，突然看到有老外网友给出这样一条评论（中文大意）：

“如果你认为XX币是不错的投资、认为它钱景光明，不妨看看Netflix推出的片子《China Hustle》”。

身在金融圈的中国影迷，我立即警觉起来，赶紧上网搜了一下，才知道这部纪录片是Netflix在今年（2018）3月30日才上线的新片。至于故事情节，这么说吧：如果你看过电影《大空头》(The Big Short），那么可把这部新片看做是姊妹篇，只不过后者里有大量中国元素。

还没看到全片，就凭预告片，我就无比认同《福布斯》杂志官网上的评价：

“这是2018年最重要的影片。”（英文影评链接如下）

注意，福布斯这位专栏作家用来形容这部纪录片的词不是最好看，也不是最热门，而是”最重要“。

李栋1 小时前
里面的东西，说全是假的，有点夸张。说70%是假的，就说的太少了。至少里面但凡引用报纸的图像，全都是假的。这个是有人核对过的，毕竟日期他露出来了。另外，这个更有点民族主义的意思，比之前美国人拍的敌视共产主义又进了一步。注意，投资拍这个片子的是库班，这哥们本身就有问题。

李栋1 小时前
这种片子也算是重要的话，那就有点太拉低智商了。

michael zhang (作者) 回复李栋19 分钟前
“这个是有人核对过的“，今年3月30日（也就前两天）才上映的片子，谁核对过了？证据呢？至少像我一样给个链接吧？1个多小时拍摄精致的电影，有名有姓的人物和公司（注意这是纪录片）就有十几个，你一句轻飘飘的”全是假的“就给否了？滑稽！

michael zhang (作者) 回复李栋17 分钟前
相信你上面毫无根据的论断，那才是低智商的表现。另外，按照你的逻辑，美国敌视共产主义的人那么多，中国公司干嘛还去美国上市，这不是卖国吗？或者说你就是东方纸业的老板？

金融加速咗市場流動
同公路加速貨物流動一樣咁有用

無金融，全香港啲業主會無一半，樓價亦會無一半，牛屎地多一倍

仲有一大班人話中國/香港冇泡泡
我真係笑而不語
依家個班左膠又唔出聲既

"The China Hustle"正係由著名左膠電影人Alex Gibney監製

Alex Gibney另一套Netflix紀錄片"Dirty Money"又係反侵侵

個泡唔爆即係無泡，個泡會唔會爆先

表面上， 真係可以永遠唔爆..... （但要永遠不斷搵小市民做犧牲品）

大陸就可能得，而家有上網，美國同香港D人冇可能永遠唔知。

就算係廢老，比人呃2次都知驚啦。

難怪有人以為極權比民主穩定....俄國已經如是

你好細，上世記未，死曬

中國大陸唔行騙那有飯食！

噉咪好仆街

只有支那做到

房利美同房貸美係咩黎？

强國又法律咩

想問下3個plan，如果揀高級果個load片順唔順

順！

借完錢 再買你d野
睇海航同樂視就知
借一百億買你塊地
還唔到？
放係度一年 再貴五十億賣返比你
現金極速貶值下就可以咁玩

無可能，要頂住asset bubble就會產生credit bubble，就算不斷搵到新bubble去頂都會搞到無晒經濟動力，唔通靠國企救世界咩

人地點解要貴五十億同你買先

恒地160億接海航啟德兩地
比中標價高12% 每呎1.5萬再破紀錄

問下四叔 點解會拎多十幾億買地?

四叔交保護費，點解美國公司要交

香港都話60-90後大部分人比屋企人搞過會心理上提防中共
同埋大概每人都比人呃過會提防

班垃圾美國佬識D咩

講"完全可以"既肯定唔係文盲就係白癡！！！

咁以前中國果幾千年個社會點運作？
而家歐洲果邊好多地方仲係金融業唔發達/甚至冇喎

其實香港股民睇呢套野 唔會有咩驚喜
一隻蒙古能源都屌打晒啦
仲要係而家都仲生勾勾

得啖笑

香港人已經好難比人呃

以前一樣有借貸同錢莊，仲有交子呢啲類似銀紙嘅嘢，金融業只係用唔同方式存在，根本有經濟就有金融

見到呢個post即刻去睇
另外有冇人知其實入沽空機構做難唔難

我是留名的

呢個concept 其實唔啱，big4 雖然係由每個地方組成嘅聯盟，但係總部每年都會派條team 出嚟去每個地方做working paper review，唔係咁易放到飛機。

但結果成日俾大陸公司放到飛機

因為要捉fraud係好難，audit procedures 唔係design 嚟捉fraud。加上真係睇到有問題，唔同個A year 1 就去同個senior 講啊，咪最後放咗。

同香港差唔多

套片講埋啲阿媽係女人嘅野

呢個世界, 好多人連阿媽係女人都唔知

班中國老千而家係美國仲依然呃到好多水魚....

睇完好想跟DAN一齊short

想問下short呢個term 有冇中文？

成件事根本就極荒謬
間公司蝕到還唔起債=垃圾
你將件垃圾斬件賣俾人，當係還左債？